想問依家爆眼果個女仔情況如何？

最後有無報警？